Sarah Brightman - Nella Fantasia - Christmas Music at the Vatican - Hier geht es zum kompletten Video : http://youtu.be/O7j9PVVm3Lo
MemoMedia und BPanther zeigen zeigen einen Ausschnitt aus dem Video - Christmas Music at the Vatican. Die Musik und Videorechte liegen bei MemoMedia. 

Meine Facebookseite :
https://www.facebook.com/pages/BPanthers-Musicvideos/150607131802674

Mein Twitter Account :
https://twitter.com/BPanthersMusicV